申請del post 唔該連仔

保護樓主
拉

Post bam圖咪得

又想洗底，又唔捨得個acc呀？
邊有咁便宜